心悸 靜止心跳偏快問題

返工坐喺到冇任何體力勞動
持續咗差不多一個鐘心跳10x-11x之間
Feel到心跳得好大力 同個心好似有少少痛
但又未去到120 冇頭暈
係咪正常？

rip

成唔成日有？

我諗1-2個星期一次左右

起完樓豬底 我諗係心理問題多過係生理問題

可以係svt/wpw
利申有其中一個

你係慢慢咁慢返定突然慢

慢慢咁慢返

咁好大機會唔係